<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Percy Quispe</title><description>Blog personal de Percy Quispe</description><link>https://percyq19.github.io/</link><language>es-ES</language><item><title>Membresías de Clubes en Lima: ¿Cuánto Cuesta Pertenecer a la Élite?</title><link>https://percyq19.github.io/blog/clubes-de-lima/</link><guid isPermaLink="true">https://percyq19.github.io/blog/clubes-de-lima/</guid><description>Un vistazo a los costos de ingreso y mantenimiento de los clubes más exclusivos de Lima para el 2025, desde opciones tradicionales hasta nuevas alternativas.</description><pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>La Brecha Persistente: Un Análisis del Acceso a la Salud en el Perú</title><link>https://percyq19.github.io/investigacion/brecha-acceso-salud-peru/</link><guid isPermaLink="true">https://percyq19.github.io/investigacion/brecha-acceso-salud-peru/</guid><description>Este artículo analiza las dimensiones de la brecha de acceso a la salud en el Perú, utilizando datos recientes del INEI, MINSA y la Defensoría del Pueblo para ilustrar los desafíos en infraestructura, atención y equidad.</description><pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Economía de Mercado en Perú: Crecimiento, Informalidad y el Rol del Gobierno</title><link>https://percyq19.github.io/economia/sistema-mercado-peru/</link><guid isPermaLink="true">https://percyq19.github.io/economia/sistema-mercado-peru/</guid><description>Este artículo explora el sistema de mercado peruano, destacando su rol en el crecimiento económico y el persistente desafío de la informalidad, que afecta a más del 70% de la fuerza laboral, y las medidas que el gobierno está implementando.</description><pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>La Sombra de la Corrupción en la Policía Nacional del Perú</title><link>https://percyq19.github.io/blog/corrupcion-pnp-peru/</link><guid isPermaLink="true">https://percyq19.github.io/blog/corrupcion-pnp-peru/</guid><description>Un análisis sobre la persistente problemática de la corrupción dentro de la PNP, las cifras alarmantes y los casos que manchan el uniforme.</description><pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>El Boom Inmobiliario en Lima: Crecimiento, Impacto y Desafíos</title><link>https://percyq19.github.io/blog/boom-inmobiliario-lima/</link><guid isPermaLink="true">https://percyq19.github.io/blog/boom-inmobiliario-lima/</guid><description>Un análisis del auge inmobiliario en Lima, Perú, examinando los datos más recientes y su profundo impacto en la economía nacional.</description><pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Análisis Económico de Ejemplo</title><link>https://percyq19.github.io/economia/articulo-economia-ejemplo/</link><guid isPermaLink="true">https://percyq19.github.io/economia/articulo-economia-ejemplo/</guid><description>Este es un resumen de un artículo de ejemplo sobre economía.</description><pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>